#Installation
##Git

D'abord il faut télécharger tous les fichiers dans votre serveur où on suppose le racine est "var/www"  .Ensuite il faut créer une répertoire sous "src"
avec le nom "conf" , dans "conf", il faut créer une fichier "conf.ini"

Donc ,ici , il faut mettre tous les paramètres de mysql.
 
 ##MySql
 
 On a déjà mis des mysql dans le fichier mywishlist.sql. Tu peux les mettre directement dans mysql afin de configurer le BDD

##Start

Normalement avec une serveur (php + mysql), il faut marcher bien.
 ###Upload
 
 Les images que tu uploades par site sont dans le répertoires "images"
 
 ###Techinique utilisé 
 
 Mysql , css , html , php , eloquent,Slim(FrameWork)
 
 ####Models 
 
 MVC, ORM,